室內空間 所有門都要開

唔係有毒氣體走唔到

窗打爆佢 方便通風

窗 越多越好

小心斷水斷電

pish

照打爆佢
越多越好

密閉空間如果有毒氣體洩漏 會好大獲